[Switch] Fortnite 約戰group

有無人一齊開咪玩

任天堂今日 E3 展前發佈會中，公佈開發商 Epic Games 旗下《要塞英雄》確定登陸 Nintendo Switch 平台，並於即日起美國 Nintendo eshop 開放免費下載。

Q: 會唔會同唔同平台既人打
A: 入server 既時間右上角會寫same platform, 即係同同平台既人打

Q:點用voice chat
A: 係setting→audio→voice chat, 跟住就可以用免提耳機in game 講野

Q:點快速起野
A: 係setting →controller →用building pro

我都係新手玩左2日 有咩歡迎大家補充

加番張圖都好

推推

留名

推吓自己個post 先
歡迎大家快d 加入

留名
玩到36lv

笛名 pc轉switch玩家

玩開PUBG
好難玩呢隻 唔太慣
又要起野
冇乜技術真係俾人讖虐狗咁虐

兩隻都有玩
反應慢岩玩呢隻
做下建築師，救援兵
自己有返啲成就感

pish

無體感好難描

agree 希望佢會更新

推

push

新手留名

.

個group有廿幾人啦，多數齊腳開場

推呀

discord group